[Oasis] 挑戰者一號情節有無可能出現係現實?

冇 毒撚打機唔會溝到女

其實只係玩VR
不過體感方面要諗諗點搞

佢個vr 唔係普通野, 係Virtual Retinal Display, 仲有個server 咁多萬人入去唔知會唔會頂得住

上網，個ser同部機要好勁先得

終有日會有

VR叫雞

要件suit 高級先有, btw 點解個奸角唔洗郁, 淨係坐係度

主角只有一個~

刀劍gear原來compatible

5年來應該有齊全部技術
不過要普及到民用應該都起碼要10年

技術上相信做到，但無可能做到遊戲

如果做到SAO咁就比較好

真係好正
夢想有生之年可以玩到

點解無可能做游戲?

算鳩數啦 臭酸毒撚邊有錢買高級Suit 你地估入面無課金咩..有錢人照樣撚鳩d死傻撚 唔好以為毒撚主角係你呀！世界咁多人 主角得一個 幾時輪到你？就算以後平民化.你地可能已經一早收皮叫個曾孫燒比你地...Sorry...毒撚無女哪有孫

點都唔同現實世界既， 入面啲體驗現實唔會有

其實入面可能仲醜陋過現實...打過online game ge 都知
而且現實世界餓死咩又要返工 打得一兩個鐘 點睇都係比人撚住多d

因為個代入感好差 依個係VR個弊病
人唔係得視覺一個感官
就算個screen做得幾好，你個身體都話你知眼前係假

如果可以好似SAO咁hack入個腦，就可以跳過哂所有身體感官，淨係接收到個game入面嘅資訊

但佢有埋感觀

推

套戲搞到好似得美國人玩咁
甚至係只有住o個頭o既美國人玩

其實其他國家係咪死哂?